「世紀難題」對鞋究竟咩顏色？

灰色
粉紅色

Pishhh

點睇到pink 牙

樓主坐咗幾耐

一開始我睇到pink後尾灰

唔係個個都24小時上網

唔洗做野呀？

WB

暫時打和

我每次睇都唔同色

是鳩但啦

左右腦不斷交替

就咁睇係粉紅色。
張相個白平衡都唔準。偏咗色。
較翻準再post嚟睇下。

zoom 大咗鞋頭 大家宜家覺得咩色？

灰色
粉紅色

利申：見到灰色

我見到粉藍色